份 IPA HK 嘅抹黑示威者報告，有冇人知 IPA 係咩組織？

藍營 FB 大肆宣傳，而份報告係收藏喺 嘅 server 上面：

咁戇鳩？

Indian pale ale